鐵人都頂唔順啦

屈係個心好耐
每日反工10個鐘頭到心跳130up
遇到個惡毒嘅女人 分分鐘都同你玩宮心計
講嘢個眼神 睇得出講嘢冇句真
事無大小都可以計較 點樣自己先可以着數啲
返到工有客同佢講嘢又扮聽唔到
日日返到工淨係打機禁電話 全部野我一個人做晒
我就遲佢兩年入嚟 其實因為成間鋪得我同佢
同埋老細 老細其實都知道佢幾難頂
私底下都有同我講 但係我冇講過佢半句壞話
淨係講有時佢心情唔好 冇辦法

到呢一刻我發覺我真係容忍度有限

咁撚樣都忍到 樓主正戇鳩

同老細講 留佢我就走

咪同老細講想調舖

寧願忍淨係上嚟開po 唔恰鳩你都唔好意思啦

你地又想激到樓主心跳130up

當做運動囉

i know that feel sis